香港以家仲有咩工係朝九晚五

或者朝8晚5，準時走。
想放工時依然見到個太陽，做自己想做既事
係咪冇可能？

老師

我個到5半

撚有得準時走咩屌

政府工, HKBN

PTBF

電訊公司
日日準時 甚至早走

Sales呀 ？

大把
有冇得準時走係另一回事姐

有ot文化冇得準時走就唔叫朝九晚工

政府都冇朝九晚五啦

梗係唔係啦

朝8晚6

睇公司文化
之前番過 早10分鐘就趕你走

係咩工黎？

政府 朝9晚530

hkbn

社福機構
可惜佢番6日 唔係既我應該仲做緊

地盤

所以最早都係五點半

一係做金融，四點幾放工

朝七晚十就差唔多

港燈

迫人準時走唔比ot

渣的士

返shift嘅工 早更通常下晏三四點就放工
不過就要好早返工

某蛇仔qc lab
朝8半晚5九

但唔該同我ot 做野pls

G

神工ACO，有８成位可以準時走

唔係朝9晚5咁短

社工

圖呢屌你老母

返咩工都要圖?

社工一定得可以準時00分走
話去見client 仲可以早d鬆人添

政府朝八晚四

朝9晚6
日日準時走
今個禮拜有三日早半個鐘至兩個鐘放

咩部門先

我公司啲文職，朝八晚五

PCCW? IMS? 同事?

每個星期做幾多個鐘？

佢呢D應該係冇飯鐘的低賤位，每星期50小時。

養和
朝9晚5準時走..5天工作..跟政府跳point

除咗服務零售飲食之外 好多都有朝九晚五/六
主要係睇你公司姐
fg做緊港資工程公司朝九晚六 每日個個都準時收工

HKT?

有

我做緊個份

唔想自爆 更加唔想相認xm

same

OK

得郵差係咁，不過返六日

一定唔係得郵差係咁

做中銀
日日準時走

咁大個仔都未番過朝九晚五每星期番五日嘅工

有冇巴打們介紹

N賤公司
五天工作
朝9晚5半

通常都準時走到
有時要Ot趕工但有補水

好想多啲時間陪下啲FD子 下下收咁夜見面嘅次數少之又少 對同事多過對啲FD

Logistic 文員 朝9晚5半

番夜更收工果時仲睇到日出添

學校低級職員，朝8晚5

中學校工

Big4 audit

agent工？
如果係就真係最低賤

香港作為國際級奴隸集中營
好少有咁既荀工

你屌左女上司先要走啫

唔講人工好似冇乜討論價值

朝九晚五 16k
利申fresh grad

醫院

郵局職員

朝9半晚6 13k 日日準時走人
已經不能再接近

中學社工
好多時都9到5(太夜學生都走，見鬼社工)
40小時工作制
起薪3皮

你就想

醫院 政府
好多都係朝八晚五
一星期44小時工作

你做咩位
醫院都有得準時走

做夜更實q咪可以放工見到太陽囉

0857-1745/0830-1718

Me
Lei sun: teacher

唔撚會啦
識人一年ot百幾個鐘 旺季帶活動攪camp忙到傻
你都on99

有

利申：6點前到屋企

我舊公司朝9半晚5半得唔得
不過要返長短週

朝8晚5 準時
但垃圾工

都好阿 都叫有得準時

地盤係，但係OT埋先叫做搵到餐晏仔

工廠 多數時間都係朝九晚五之類
放工仲有時間做自己嘢

clerk位...一次ot都未試過...
一到5點成個office影都無隻
得返d返夜既
利申：唔洗輪更

朝9晚6
第一日8點9番到
阿姐話番9點半就得
之後等到6點先走
阿姐5點半嗌一齊行
話無咩搞唔好收6
因為收5半係潛規矩

我做IT狗
每日遲到早退 每星期加埋大約工作30粒鐘

我朋友做clerk
返朝9晚6 不過成日都可以早走 平均收5點

我都想知
利申：朝九晚六，五天工作

我嗰間可以呀 不過返9放6 平時都超Free 好鍾意而家呢間公司

離地社工真係不吃人間煙火，一年ot百幾個鐘已經覺得忙到傻

0830-1730

對我黎講都當係6點放

政府 8:15 ~ 17:03 or 8:42 ~ 17:30

工程有唔使ot既工？？？

唔好搬啲朝八晚五嘅出嚟啦
仲衰過朝九晚六
咁鬼早起身

朝8晚5
18日AL
每星期唔返多過39個鐘

條友走咗好撚多數，自己望下佢每次蒲頭都一大堆負平

請唔請fg

唔知wor 你可以試下

冇理由，政府最少都要返44小時

除非係D飯鐘擺尾潛規則，咁就的確可以返少5個鐘工。不過我聽講都嚴打得好緊要，唔會再俾咁做。

政府工 朝8晚6 5天
開工訓到收工 算唔算好工？

我份工 朝10半 晚6

政府大把呢D長工位，譬如管工，司機，咩農林助理員嗰D都係。

係咪小欖個間

[url]網址 [/url]

某啲公屋保安早更
見有人返7放3 or 返7點半放3點半

唔係
粉嶺個間
不過天下烏鴉（lab）
一樣黑
由其b 字頭個間

返11收7點睇？

政府一星期要返44個鐘，一個係返九個鐘咁濟。

正苦工 朝8晚6 5天
開工做撚到收工，永遠做唔完

你ot太耐佢仲要搵架船接你

少年你太簡單了，
你以為現今嘅教育制度，
老師剩係負責教書咁簡單？
大把老師朝7晚6。
當然，係香港政府帶領下嘅奴工制度，
打工仔工時只會越做越長。

係咪九龍灣果間lab
幾年前實習做過兩個月,果時D人係放工時間唔敢走,
死都要坐到夜晚7點-8點先肯走,
有個長工呀姐準時5點走人,同個主管講話佢放工走先,
個主管塊面黑到,就好似想講:(你走左就唔好返黎)

朝八半晚五半
公司飯十蚊餐
一個月食飯加搭車唔洗五百

我公司有幾個唔同既返工時間
有同事朝9晚4
仲有朝10晚5半

我朝9半晚6

以前就朝九晚五
跟住無喇喇話有一個鐘放比你食飯
唔計時
變左放六

我冇常識,想問係咪以前港英年代,多數人都能夠朝九晚五係咪因為大部份都冇lunch time,
先至有朝九晚五呢支歌仔唱?

工程
返10收5
但有撚用咩，六天工作

係
個間出名分黨分派+老屎忽當道
唔建議人入去做
Ot 仲要o 幾個鐘係咁e 比返1個鐘比你